冷暴力被分手嘅後遺症

同ex已經分開咗兩年，
都隔唔中會諗起佢而唔開心。
開頭我暗戀咗佢七個月，
佢個時咁啱都對我有feel就同我表白，
一齊咗兩個月期間。
除咗頭一個星期會覆得密啲message，
其他時間佢都話自己好忙好少會覆我機，
最耐佢試過兩日冇覆過我機。
然而我望住佢wts一直online梗，
一直同自己講做人女朋友要體諒佢可能真係好忙
有啲日子m痛都照番工 ，
係街就嚟暈個刻佢都依然冇睇過我wts 。
真係諗如果我暈咗係街到入醫院佢先會花少少時間係我身上？
好多晚，我半夜冇安全感唔敢煩佢，發噩夢喊醒咗。
佢叫我體諒佢唔覆機，因為佢話佢學校真係好忙。
最後佢唔覆我成為習慣。
分手都冇講聲。
直到我頂唔順我連續兩個星期send嘢比佢佢都可以唔睇唔覆，完全講唔上拍梗拖，我主動提出分手，最後佢亦冇覆過我。
我覺得自己係玩具都不如，
覺得自己係全世界最差嘅女仔。
拍拖？不了，拍拖只有痛苦。
從此以後都唔想再信咩愛情，
過咗兩年每次一諗番起都總係好唔開心。
要走出冷暴力帶嚟嘅傷害係唔容易，真心想問下有咩方法可以走出呢個深淵？

走出深淵嘅方法就係唔好再為一個咁差嘅人傷痛，
佢係帶俾你好差嘅回憶，但呢段回憶冇需要帶埋佢過日子，
可能上面嘅嘢你自己都已經諗過好多次嚟鼓勵自己振作，
其實最緊要係令自己理性，唔好俾情緒去主導你生活。

根本由頭到尾都冇一齊過
兩個星期SP only

停止幻想 重新上路

冷暴力真係最撚仆街既人先做很出，絲打我明白你，我試過兩次，每次都傷到最盡

努力企返起身，依d仆街仔唔值得你咁樣（雖然我都係地獄遊走咗半年）

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都試過
條友話同屋企人去旅行
原來係同ex去
仲要唔聽電話
我問佢咩事
佢講大話話父母要離婚 問我開心未
好垃圾 冇承擔

冇呀
一次都冇😂🤦🏻‍♀️

唔好
真心希望你都快啲走出

仆街到。。

散左半年，日日望住佢微信再心入面咒鳩佢，直到最近見到佢好似過得唔係幾好，不知幾撚心涼，繼續再咒鳩佢

我鐘意個個都係咁⋯⋯

岩，人幾忙都好，係唔會連msg時間都冇

好怕再冷暴力對待
自此變到唔識同男朋友保持距離
問多兩句又怕chur親佢 唔搵佢自己又覺得被冷落
結果又分手收場
唉屌冷暴力真心好大陰影

你應該慶幸只係兩個月同佢冇返轉頭搵番你....

我情況同你差不多
最後俾佢ex埋